《亨鏗有聲》

亨鏗有聲 EP 125a - 政府大半年派錢超過400億，點解永遠入唔倒你袋？／梁繼昌莫乃光死不悔改反對派錢／派錢支援產業為何不可行？／劉細良吹政府開支過大，邵膠樽話政

亨鏗有聲 EP 126a - 香港人集體行山釀生態災難／時常屈響屋企屈出病，社會忽視心理危機／李嘉誠拒絕減租黃絲夢醒？ - 20200225a
1,181 views

亨鏗有聲 EP 127a - 財政預算案分析／真正嘅公共理財原則就係，當你派錢一萬就應取消退稅退差餉／1400億赤字濕濕碎，政府有錢到你唔信／寧願唔要一萬，都要飯民拉布拖死警察預算
308 views

亨鏗有聲 EP 47b - 香港人啱啱訓醒？張五常於35年前早已投共／沈旭暉從來都是共，何來投？／梁文道年頭叫青少年入大灣區R錢，點解無人鬧？ - 20190430b
觀看次數：3,327次

#張五常 #沈旭暉 #梁文道

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

香港六點半- 亨鏗有聲 EP 7b - 大局論去左邊？李卓人一意孤行決定攬炒/飯民大台必須澄清是否曾考慮投白票 - 20181023b
7,406 views

亨鏗有聲 EP 128a - 公務員全面復工，市面人生人海／黎智英被捕，引來美國國務院譴責／文宣組點睇全力進軍功能組別？／陳彥霖作為公園命名是否合適？ - 20200303a
1,681 views

泛登仔除了最撚憎黃毓民，第二個憎就係肥亨利

肥亨利 既《黃色經濟圈》系列 好有見地

亨鏗有聲 EP 129a - 老燒迫黃店支持功能組別追咗線／社民連違背成立「不登記、不參選」功能組別初衷：長毛飲食界拉票，岑子傑參選超區／十個沈旭暉必須回答的問題／民主寶藥黨情意結
1,693 views

#背棄了理想 #長毛都可以
#十問

警察親屬亨利

So？

亨鏗有聲 EP 71a - 何君堯挖墳事件風迴路轉：由白衣人死守良田邨捉拿黑衣人，再去到高佬和電話Message重組挖墳案情／澳洲大學被大陸人圍堵，反映香港移民有大把嘢做 - 20190725a
133,889 views

亨鏗有聲 EP 131a - 譚文豪赴美一事無成被黃絲圍插／被蕭若元點名反對進軍功能組別？Sorry我係全力支持：如果有用的話 - 20200312a
420 views

亨鏗有聲 EP 135a - 民間記者會灌水民調指有六成半抗爭者支持進軍功能組別？／黃碧雲葉建源支持通過九西大白象撥款反映功能組別過半都無用 - 20200326a
230 views

睇緊MIHK錄播

LM